解放軍建新兩棲攻擊艦 擬配電磁彈射器

節錄

解放軍建新兩棲攻擊艦
擬配電磁彈射器

解放軍第二艘075型兩棲攻擊艦今年4月下水。

中國軍事動作頻頻。。。。。。。。。。。。。
專家指，076型則面向全球，噸位更有可能超過5萬噸，惟其是否真的配備電磁彈射器難以判斷。

內媒指出，根據招標文件的要求，076型兩棲攻擊艦可能採用電磁彈射技術，有助076型搭載大量殲-15，甚至下一代艦載戰鬥機、預警機等，成為小航母。。。。。。。。。。。。。。他另指，解放軍仍未完全掌握如美軍戰機F35-B垂直升降的技術，即使076型服役，其艦載戰機能否與美軍匹敵，仍是疑問。

另外，解放軍大型水陸兩用飛機「鯤龍」AG600昨完成首次海上試飛，外傳在2022年可交付，引發周邊國家警覺。待鯤龍正式服役，意味着解放軍能在五小時內，抵達第一島鏈的任何地點；若以永暑礁為基地，AG600航程能覆蓋整片南海，成為爭奪南海一大利器。

路透社報告指，中國海軍陸戰隊劍指南海及台灣的登陸行動，2017年時的編制僅有一萬人，如今已暴增至三萬人，而。。。。。。。。。。。。

自由亞洲電台

喂大佬你唔好咁痴線啦
核能你都造唔出啦，仲電磁彈射

幾時招標的

曲速推進引擎開啟，加速

嗯

射一砲入一次油

打機咩... 只係整黎解任務, 無實際用途

可能裝幾個核潛艇鍋爐

係美國偷？
而家蒸汽彈射都做唔到

搏住條電欖連住核電廠咪得

咁嘅話要長期要拖住架尿袋, 好似拖狗散步咁款

eva

蒸氣彈射都冇啦 仲電磁

咁勵害，拎出去試試佢了

同音做成誤會
明明摺披軍用既係電池彈射器

唔知又係邊到偷野返嚟 自煮研發

戴高樂

電池彈射

以戰養戰

出到海先講啦

有又點 架艦載機入滿彈都飛唔起既

拖到出南海

支那一定成功

仆你個街，突破盲腸

今次美軍大禍

都偷得好快手 無啦啦又整到電磁彈射

佢出啲新聞嚇下人姐，但佢唔知而家跟本冇人驚佢

j15
你不如話j20啦
唔好講你射唔射得出
你全夾板放盡有幾多機

擬

冇核能
有電磁彈射有春用

一隻艦配兩隻奶媽

搵嘈到鬼咁既核潛艇做奶媽咪幾好

Gundam seed?

俄羅斯有海上核電廠，偷技術整隻插住射

幾時有咩亞空間引擎
黑洞砲

可能駁住三峽大壩無限叉電呢

到底被滅黨之前整唔整到出嚟

加減數都未計好，同你講話識計微積分
唔係cheating搵鬼信

帶個尿袋去打美國

學術討論: 要燒幾多柴油先可以射一野

3A電池彈射器

黃台仰嗰支電磁炮？

電童

嘩 勁呀

應該發明左有線既遙控科技
一路上住電

發撚完夢未

加條橡筋 就叫彈射呀？

屌

一次性電磁彈射

可能全部都係aa電心

咩料

用GP 3A電？

推光復香港 時代革命

連普通彈射都未做到就飛到去玩電磁彈
明眼人都知咩事啦

佢都話支逗貓筆係雷射槍

支那洗招標㗎咩

兩棲攻擊艦放重型戰機......玩咩
放到幾多架？

屌你認真睇完篇文
第一個回覆就咁

彈大疆嗰啲ok

唔識：銀幣導致磁通量改變

我覺得笑既人唔係全部都知幅圖既含意

求解說

配返原本個GIF

套動畫個名

點解船上面唔可以玩陀螺

學eva咁有條大電纜

配電磁爐咋

甩咗條電纜架船會暴走

係得返3分鐘可以用

用咩發電？

整隻電纜船，負責由內陸運輸電纜供電

三分鐘之後

eva先係3分鐘
佢應該得3秒

唔係話唔信佢有電磁彈射技術，但真心想知柴油夠力推電磁咩?仲有兩棲攻擊艦配電磁彈射係咩玩法?最近加太多軍費無地方用?

拆一堆tesla電池上去專做彈射

搞錯咗原來係5分鐘

我都記錯

後日凌晨會靜靜雞出post話技術未成熟

美國：我國軍事落後中國數十年 要求更多資金

兩棲攻擊艦裝彈射器？冇撚嘢啊嘛？

幾時有浮遊炮？

北洋艦隊

係咪寫錯左，應該係電池彈射器
用兩條橡筋彈粒電池出去

哦 威啦威啦叻啦叻啦！

我都諗唔明

可惜美國好多左膠唔知 好擔心拜登當選

拎個電磁爐彈射粒非洲豬瘟貢丸

艦載機都唔夠,
光速彈射都無用啦

屌你老味

電池彈射咋掛

射d直昇機出去？
定射戰機 射左點回航 係咪射後不理

求gif圖

濕左 屌

點解要用美國野，你係咪想犯國安法

用小米尿袋咪得囉

要用幾多筆芯電

唔好睇低人喇，今朝先有post佢地啲直昇機都已經可以空間突破，電磁彈射相對只係小學生勞作。

因為無垂直升降戰機，但好多舊魚，因為甲版整體規劃會受限制

兩棲攻擊艦加彈射器唔係唔得
但係你都冇垂直升降嘅艦載機裝黎做乜撚
架架神風機一去冇回頭咩

起得嚟都支爆咗啦

越講越似EVA

自己射落海咪唔係比敵軍擊落囉又贏正宗寫落海都唔益你

又話主權嘅？
點解lay埋喺你老母個閪後面呀？

妖

曼德拉死咗好耐

tesla都係行電芯
阿Musk咁奶共

兩棲攻擊艦都無跑道，諗住彈啲飛機落海呀？

有跑道，但短

諗起爆船陀螺

你哋打啦
我好悶吖

嘴炮

支那急不及待想試了
搵美帝好定澳洲好？

爆船

隔離拖兩隻發電油輪, 搭條過江龍應該得

仲衰，有升無降？一日未有垂直升降戰機，都係無用…

到可以生產垂直升降戰機，我又怕佢舺板抵受唔住垂直升降所產生嘅高溫…

係咪用3A電蕊

升都係個問題，美國既兩棲突擊艦用既f35b係專門設計可以短距起降，支那目前既艦載機未別可以，因為正常下條跑道比航母仲要短，但呢個都唔係大問題，改裝下都飛到，最多載重要減囉。

落就真係個問題黎，支那無垂直降落既機種，佢可以試下魔改既，令架機可以短距降落，我都傾向同意佢想做都會做到，係唔知改完之後會犧牲左幾多性能啫

或者佢直接重新研發新一款可以垂直降落既機種，但模仿用英國海獵鷹既話就已經落後，要模仿f35b的話又要自己慢慢摸索，向俄國買Yak-141既設計圖又好大機會唔理你，就算真係比你買到又起碼要返十年先服役到

所以佢最大可能就係用返直升機算

AA電池佢就彈射到

電磁

電磁彈射艦起飛
普通航母降落
有冇可能？

擬配備電磁爐

都冇機用，彈賓周咩

Yak-141性能已經好落伍了

Why

先唔講兩棲突擊艦好少成日同航母一齊航行，咁搞法就無左兩棲突擊艦既特點，再講航母那有咁多位置比你拍，不如整多隻仲慳力

要佢垂直升降既設計啫，又唔係攞佢仲艦載機

funny shit

屌你

爆船陀螺吖嘛
得你知好撚醒呀你

戇鳩仔 而家上面咪有人唔明囉
文都唔撚爬 你仲醒啦

可能全部摺被軍喺裏面踩單車發電

睇野，真電磁彈射

RED ALERT2
磁能坦克